今晚第一次食大麻 有咩要注意

如題

兩啖落肚 試吓好了

溝水

報驚

沖水飲最正
記得暖水

溝精一啖吞落肚

買糖食

一啖就好 隔15分鐘都冇感覺先試多啖

隔15分鐘都已經分哂 平時都係直接隊兩啖

食左未

記得帶野飲 通常一開始會嗆到
另外抽完會想係咁食野 保重

慢慢食,唔洗一定食哂成支

啱啱收工 仲未

邊度買

知道

多謝ching

之後你會覺得時間感,空間感好混亂
係正常的

一定要係屋企食 同埋煲定兩三壼水

個人覺得全支麻無溝煙既話
2－3個人點一支傳落去食完又點支新既比較有感覺

其實無乜特別

買定個m記

食之前要開心

係屋企食

準備大量水 會好口乾頸渴